# My project's README
В данном проекте используется npm, так что для установки надо:
Установить npm (Node JS)
Установить глобальный gulp: npm install --global gulp-cli
Установить gulp и всякое такое в проект: npm install gulp browser-sync gulp-sass --save-dev
Скачать бутстрап и все такое: npm install bootstrap jquery popper.js --save
